睇完港姐，唸返起2014年嗰次黑箱作業

好記得呢年，正正就喺上屆世界盃完咗冇幾耐，亦都係香港人(包括我)對政治最熱衷嘅一年。記得嗰日咁啱係人大831拍板，當晚就係直接預演831決定嘅特首選舉，當時大熱吳凱欣(現稱吳海昕)呼聲最高，樣靚其它人幾班，表現一直都幾好，結果決賽當日吳凱欣竟然俾人篩走，連米奇老鼠都o咗嘴，俾邵佩詩(小pussy)攞咗冠軍。雖然有好多人鄧佢唔抵，但係隨住時間沖淡，已經冇乜人記得佢，直至今日睇完港姐先記番起呢日嘅事
有人話2012年同2017年港姐造馬，2012年朱千雪大熱，結果投票系統出錯，屈居季軍；2017年dodo姐多咗一票，結果選出史上最醜冠軍，大熱伍樂怡三甲不入(唔好同我提咩金美黎、邱晴、胡美飴呢D)。但係依家朱千雪三甲入面最紅，伍樂怡仲同鄺潔楹拍三日兩夜，相反兩個冠軍幾乎完全冇出鏡，都仲算好。但係佢連出鏡嘅機會都冇，可能係佢政治立場而被封殺(佢參加過雨革)。
總之，呢次黑暗選舉，真係到依家都覺得佢唔抵
Ps:如果吳凱欣真係入到tvb，真可以同李佳芯一戰

加圖

ig呢？

李雞心憑乜同人一戰 如果唔係愚老味佢堆有線垃圾會上到位咩

吳凱欣提名金像獎最佳新演員

吳海昕有出去拍吓電影
發展好似仲好過邵佩詩

Sofiee 而家有戲拍喎
間唔中都有喺ViuTV/港台啲劇見到佢

邵珮詩
聽把聲都唔開胃

絕對有 而且將會係一個史詩級對決(至少喺我心目中)

有，但係好紅咩？

ali正d
唔係好識其他人

唔識好正常

2014 三位港姐都

題外話, 之前有個大熱梁樂婷冇選咩?

入唔到圍

原來朱千雪都咁多年
對佢印象除左好靚之外就係都係讀城大同citi bank

吳凱欣

自己退選

仲以為入唔到圍

Btw機場20周年廣告係咪佢？定係第二個？

召喚呀兜

睇tvb仲咁認真
有邊次唔係黑箱 一直都係捧邊個 邊個贏

個陣真係佢最靚 on9 tvb年年都黑箱

張舒雅嗰年有個叫梁雅琳好靚 入到頭四好似 但最後三甲不入

雷兜嗰年

2014唔係唔記得
係無睇過
乜呢個咁靚咁氣質

牙兜呢

今屆最靚黑妹三甲不入

佢未講嘢之前都覺得佢好靚，一講嘢就覺得無乜氣質

邵佩詩係咩背景

訓左冇睇，今年邊個贏？

吳凱欣真係好正

維他奶後人

正呀吳海昕

仲以為想講林潔瑜
係咪已經冇人記得 當年大熱

喎
唔怪得對奶
不過個鼻就...

其實tvb係咁，唔會屆屆都會比最撚索既入三甲，因為跟本養唔起咁多港姐

Btw Sofiee最正都係兩年前拍港台天人合一果時
自從入電影圈同改咗名之後就感覺怪怪

真人素顏

真係
依家成班推出黎既都係有線班人
用人唯親得好明顯
又唔識搞電視台
搞死TVB

Stop discussing this stupid show for fuck sake

先從愚老味揸旗就狂推班有線垃圾 仲有佢老公就搞埋啲乜柒星夢又係成班廢既

抵TVB執笠
用條垃圾當係寶

都係，不過個反響冇呢個咁大

我甚至覺得林潔瑜仲順哏過雷壯兜